英國《The Guardian》港人廣告已出街！

英國The Guardian的港人發聲廣告亦已經出街，在頭疊的第17版，設計上同南德意志報有點不同，大家睇睇！

推

up

g持

Push

推!!!!!

support 希望遲啲見到份實體報嘅相

pish

出街呢份比起 draft 好好多, 十萬個支持!!

麻煩大家轉場推呢個

咁要搵人去買一份print版本了。呢個係電子版。

感謝巴打

辛苦曬大家

WOW 係唔係張張唔同架 真係辛苦曬文宣組

幾型 推

一陣即刻去買份

好靚

好！！

G持

push

辛苦哂各位咁短時間做咁多野, 呢份真係好過draft嗰份

推~

英國華人應買到

有實體報impressive 好多
thanks

好有霸氣

對唔住啊！
麻煩大家推呢個

個設計好正！

好有型，同FT個份一剛一柔

正!!

Pish

好想集齊各國一套

想問邊到買到實體報
極有紀念價值

push!

正評比Hongkongers

推，香港人加油

多謝各位

正!

香港人

感謝各位手足既付出

正啊
收工慢慢睇

多謝你地為香港付出

yeah

中環各報攤，Dymocks
多謝支持

香港是大英帝國永久殖民地🇬🇧

枝旗好似isis

型爆！

左膠報

呢個 design 正

好波

好！

Jed
辛苦晒咁多位巴絲！！

香港人加油

gdgd
推

希望有人幫手買晒所有登嘅報紙作為香港歷史典藏

辛苦晒各位巴絲捱義氣趕起

!

對唔住㩒錯負皮街幫推

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

麻煩大家一齊推呢個po啊！

靚

自膠唔小心負評

對唔住㩒錯負皮制幫推

ＮＩＣＥ

痴線

DESIGN幾好
夠氣勢

可唔可以合集黑警片段放係個網到？包括打人、渣波、阻律師、大規模搜身等

puah

Push!

好想買

比起捐錢 你地做嘅嘢實在偉大太多辛苦哂文宣組

感謝各位

感動

好型!!!!

wow

睇多次都仲係好熱血

推! 香港加油!

辛苦晒

寫得簡潔有力, 贊 !!

Hongkongers !

Today in focus Of TheGuardian

推！！！！

香港邊度有得買

開7點。轉頭去超市望望

支旗好撚型棍

正到

好有收藏價值

不撤不散

香港有無地方買到衛報？

屌好撚型
巴絲打好波

估唔到design 得咁型仔

Push~

超型！
多謝大家嘅努力

多謝各位幫過忙既巴絲

好正

呢份做得好！！！

好感動

賣外文報紙嘅地方
同某啲五星級酒店會有得賣

推爆佢！！！

喂呢篇個內容就perspective同傳意都好過NYT版好多喎

推推推

有冇人知香港有冇得買?

大力推

好正啊
推！

見到呢個網站入面仲係用緊Dear New York Times Reader同埋Save Hong Kong

會唔會考慮統一返用Stand with Hong Kong, 同埋改做Dear World

辛苦晒各位

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

thank &

推呀！！！

係咪要刪post

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

香港邊到有得買衛報？

impact

得聲？

我見到已改了

support

俾一個鐘我
食埋早餐番工就買

係中環行個圈會揾到呱

眾籌組好似叫人刪post

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

《衛報》英國良心嚟！

眾籌組叫人刪post 唔好推

屌撳錯負皮

印刷版都出咗嗰啲都唔可以推？呢份share得未？真心問

正

pushhhhhh

支持

好想買份珍藏

以前喺香港啲英文書店見過有英國版 the guardian 賣（通常會遲半日），嗰陣賣50幾蚊份，不過而家啲英文書店執得就執，都唔知仲有冇得賣

主題好出！

各位巴絲，日前我哋收到合作夥伴要求將部分細節條款保密，鑒於早前有關文件已公開並愈傳愈廣，希望大家幫手唔好再公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件，之前有公開過嘅都請儘量刪除。如果見到有人咁做，請幫手提醒佢刪Post。

睇清楚啦，講緊係叫大家唔好再傳閱登報果份google document
前幾日果份google document 入邊有mark 左不同報章既登廣告費用
眾籌組係叫人唔好再推到果d 資料唱通街
而唔係叫大家唔好討論登報呀
南德同Guardian 2份見左街有實體啦，點會唔討論得

OK 推

有巴打已解釋左可以推 請瘋傳

推！

型

PISH

nice layout and many thanks for the effort... but there’s a typo 😓

唉
可惜今日唔係番office
我公司office係open office
同多幾間公司share
丟低份野係果到實會多啲人睇到

仲有呢個

聯署，取消林鄭一家英籍

效果好好

想知

今日第17頁

save us!!!!

Yoyoyo

got it

尾能到

建議各英倫巴絲
買幾份揭去17頁
放office,宿舍
等多啲人睇到

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

真係好靚，簡潔有力

香港人的驕傲

再推

一早走去超市買左份

pishh

無言感激

推爆佢

買咗一打放係公司

外國撚終於叫可以做到少少實事
香港加油！！

知唔知Financial Times幾時？

今日出中環睇幾間報紙檔都無
知唔知邊度會買到？
同埋27/6嘅版本，係咪聽日先可以係香港買到？

返工前經過小便利店買左，嚟英國咁耐第一次買報紙，要成2.2鎊，唔知係咪呃錢 但唔理得咁多

香港邊到有得買？

利申：人在中環

我都想知

中環雞腸報得NYT 同 SCMP

IFC Dymocks 又執柒左

傻左咩
報紙呢啲local manufacture
即使空運都未咁快到港啦
何況邊個會同你空運

到港飛機上面反而可能有
但係未必拎得走

勁靚

香港沙田附近係咪冇？

真係幾貴

班左UK frd買
叫佢寄返黎唔知幾錢

剪果版寄算啦

寄船應該唔貴
但要等

未係英國買過報紙
而家即刻出去買

到時已經係大灣區

正！支持

pish呀！

已買

可唔可以寄一份嚟香港🤡 俾返錢你

已買，可以再寫好啲但唔緊要啦

放工買份支持

好撚正呀屌！

超市都係呢個價

subscriber 都要鎊二

the guardian/The Times 呢啲係咁貴㗎
要平買 daily mail, the sun 嗰啲囉，1鎊都唔洗，不過質素就

the sun 都係買一頁姐

香港 了不起 💪🏻💪🏻💪🏻

多謝每一位有份幫手嘅巴絲！

感到到喊

勁呀

睇唔慣英國報d 風格

邊間有得買？我搵唔到

普通超市
tesco lidl sains co op都會有啦

過嚟讀書咁耐冇買過報紙

篇文寫得好好

我就黎住左十二年
今次應該係我第二次買

樓下間sains成日死網絡，搞到要行返上去攞現金

Never give up!

英倫巴打
份野唔係用黎自J嫁
要散播出去
揭好果頁
放係office宿舍
俾更多人睇到

呢個design impact最大

辛苦哂文宣

香港有冇方法買到？

唔錯

我係Morrisons 買
朝早十點幾先去買見得返兩份

呢鑊有想儲報紙既衝動

各位唔好打飛機住
仲要繼續向外國人宣傳
特別向一般平民宣傳
鍵盤戰線需要你

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

型！

原來仲有一版

買左加油 只係第一步！

626 G20集會法國都有講